哥迪奧拿：餘生都將是曼城人

曼城領隊哥迪奧拿接受BBC Radio 5 Live訪問，透露自己曾經因為德語難學，幾乎與拜仁慕尼黑毀約。此外，他又提及自己「餘生都將是曼城人」，表明今後不會執教其他英格蘭球會，因為他感受到曼城球迷的愛。

哥迪奧拿在13/14球季開始執教拜仁慕尼黑。他透露，接掌拜仁帥印之前，在紐約每天花費三四個小時進修德語。「德語非常難學。學了兩個月之後，我就給拜仁打電話，想毀約了。」「即使是對德國小孩來說，德語也很難學。你能想象一個41歲的人學德語嗎？不過我堅持了下來。」經過多年的歷練，除了西班牙語及加泰語，哥迪奧拿還會講英語、德語及意大利語。

哥帥同時表明，自己不會執教曼城以外的英超球會，他目前正為藍月亮留下可以延續的成功遺產而努力工作。

「我將會一直做曼城球迷，除曼城之外不可能再執教另一家英格蘭球會，因為我感受到曼城球迷的愛。」「數據、統計再亮麗，卻不是激情，不能給你帶來什麼。10年之後去說：我記得那場決賽，我們踢得多麼出色，比起說我們以什麼方式贏的更好。」哥帥形容，他享受將帥上下在球會裏相親相愛的感覺。

曼城完全100%信任佢
當初第一季賣icon祖赫特、同阿古路不和、四大皆，照樣比2億佢買人
換轉第2隊都未必敢比佢咁玩

如果鏝班主破產要賣哂人套現
佢會唔會教落去

下？油王4000幾億美金身家
打兩次World War 都未破產啦

知唔知咩叫如果

繼續吹

轉班主

你個假設離晒罩喎清

天滅中共都未到油王破產

佢不如問曼聯曼城合拼做一隊會由邊個教好過啦
反正都係9up

仲要一黎就雪yaya都好多人不滿

留下足球遺產

冇可能發生，如乜撚野果個

政治笑話

大唐第一忠臣李茂貞

聽住先

曼聯個教練都話除左車路士，一生不會教其他英超球隊，依家呢

唔教英超球會，冇話唔返德甲同西甲wo

yaya 經理人多嘴唔抵幫
但agger路同hart真係隊中地位最高果幾個
佢一黎就郁佢兩個

德甲唔會返走

佢係拜仁基本上 評價唔高
仲同拜仁入面好多人 不和

德甲除左拜仁 佢唔會教第2隊

西甲 巴塞同哥迪奧拿 關係好複雜
都可能唔會返去

上面篇文講左佢識意大利文
四大聯賽 差意甲

可能佢下一站會係意甲

Fxxxxxx: if i ever wear a Chelsea shirt....

意甲邊有錢俾佢砌陣 psg啦

可唔可以重新考慮下買山齊士返去
我諗都好多人想確認一下光頭佬教進攻球員係咪真係咁有一手

我將會一直做曼城球迷，除曼城之外不可能再執教另一家英格蘭球會，因為我感受到曼城球迷的愛。

又串爹地

連sterling 都教到入球助攻數雙15+
仲要證明？

佢個前設真係好撚on9
同傻鳩咁認真做乜

哥帥

阿古路果陣係咁入波都吊佢

250雖然有時鳩下鳩下 但本身係利踢得算順
反而山狗依家落左生涯低谷 救得返佢又可以大巴大巴煎落daddy塊面到
不過份貴能到仆街人工應該無人想比

電商巨擘亞馬遜創辦人兼執行長貝佐斯（Jeff Bezos）打敗比爾蓋茲，他的身家淨值高達1419億美元，成為全世界首富

油王4000幾億美金身家, 鳩up唔洗本

你知唔知曼城班主阿布札比乜料呀？
係阿聯酋最大酋長國個家族呀，即係阿聯酋政府呀
你以為班主一定係一個人，唔可以係集團？
PSG油王係卡塔爾政府6000幾億身家添

貝佐斯只係一個人緊係得1000幾億，但佢成個集團就唔止啦

阿布扎比財團是依托阿联酋最大的酋長國--阿布扎比酋長國王室，所成立的跨國投資集團，是該國皇家財富基金ADIA(阿布扎比投資局)的一部分，據稱總資產為5千億英鎊，根據牛津商務集團的報告，該財團是僅次於日本銀行的世界第二大財團。

如果哥帥真係一直教落去 曼城係英超有排玩了

今時今日仲要證明 哥狗一黎已經當其他英超隊狗咁撚啦

諗起北京電視機

個條狗黎

佢䇙一季講錯話隊波要輸下波點知真係多人傷係咁輸。無好似隻狗咁串柒柒。係第二季清埋d舊人入幾件新貨，就真係變到聯賽唔識輸了。

佢買人只有買貴，無買錯。同埋多數都有進步。連Walker呢d都升左一個呢變到國際級咁。

梗係啦
去拜仁又要受氣比人屌 又要睇班大帝面色
黎到曼城又有權又有錢

巴禾同丹尼路算唔算買錯

通常咁樣講完將來都會去競爭對手教/踢

林伯特、no1 fans、摩狗、高碧克

丹尼路後備ok啦

咁講過

咁醒既你

會學埋中文？

車9 25 炒人在先

你不如話買陳7 番去証明自己

買山狗只會幫曼聯脫苦海。
同埋哥帥做乜要証明比摩佬睇，一早已經証明咗

Danilno 傷太多

希望佢今季歐聯會有突破

識意大利文係因為球員時代姐

如果地球爆炸仲教唔教

屌你老味 咪撚提得唔得呀

要令堆中東財團玩完
的唯一可能性
係回復近代前
強國可以食弱國的邏輯

即係無可能

咁港府咪好有米

阿布札比集團唔單止係政府，你可以當阿布札比集團=香港政府+誠哥+四叔+80%香港有錢佬既集團

d人淨係識杜拜 唔知阿布札比先係阿聯酋大佬

Wiki: 阿布達比是真正的石油國家，整個阿聯的石油儲藏量，阿布達比酋長國就占了95%，天然氣儲量則達到92%[7]。

個時仲話佢教唔到英超

我估哥帥帶到曼城拎歐聯先會考慮轉另一間球會 無限金錢，球迷又鍾意，又自己話哂事

果時話哥帥教D隊係阿婆都識教

佢歐聯個record又真係差小小既
如果帶MC拎到應係佢最大成就

今年就拎6冠啦

而家都咁講緊
哥狗一簽MC我已經開post話佢一定橫掃英超
佢個種用兵真係total football既現代version

算 但一季就修正

想點問點解洛列圖走左
明明係西班牙人
仲要佢親自話買
明明好似踢得幾好
之後不和就賣走左？

話佢態度唔好

得曼市有錢比佢咁樣玩

一日有KDB都唔洗輸啦

曼聯都好信任摩佬

佢係巴塞教過山齊士

全英超都好信任

敗狗仔知錯了哥師可唔可以返來

哥帥真係好信自己嗰套戰術 班球員只要跟足佢意思做就得 喺曼城完全盡顯哂 尤其是有幾個正選 一踢國家隊就唔掂

巴塞 有太多天才球員 好多時候會突然靈光一閃
拜仁 個更衣室太多大佬 班德國名宿管理層又閪

曼城有好多有技術但冇意識既球員 比哥帥tune好哂 個管理層又信哂佢

沙特皇室係咪仲勁過阿布達比

最好笑話英超競爭性大